我有超能力，你問我答

念力打丁？

講故台

完

考究下其實用催眠同自我暗示應該都做到 唔洗超能力

巴打係咪之前寫過個故係講有個人啪手指會頭幾秒架？
有個女攝影師個細佬係語言天材